<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR white]CIA al descubierto: 1- Operacion celestial balance[/COLOR]</title>        
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/ciaaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]El 7 de agosto de 1998, las embajadas de Estados Unidos en Kenia y Tanzania fueron atacadas por Al Qaeda.Inmediatamente, la CIA inició la caza de los responsables desplegando un equipo en la zona apoyado por miembros del Team VI de los SEAL. Tras dos años de búsqueda, al fin hallaron a sus objetivos.
Sin embargo, éstos se hallaban en un lugar dónde los Estadounidenses eran reacios a actuar: Somalia.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]CIA al descubierto: 2- Matar a los terroristas[/COLOR]</title>        
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/ciaaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Puerto de Adén, Yemen. El 12 de octubre de 2000, terroristas suicidas atacaban el buque de la marina estadounidense USS Cole, dejando tras de sí decenas de heridos y 17 muertos.
Estados Unidos desplegó un equipo de investigación compuesto por más de 300 personas, pero los yemeníes se mostraron reacios a colaborar.
No obstante, el 11-S lo cambió todo. Ahora, la CIA tenía luz verde para actuar.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]CIA al descubierto: 3- El complot para matar a Castro[/COLOR]</title>        
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/ciaaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]En 1959 la CIA se enfrenta a un nuevo enemigo, Fidel Castro, el hombre que amenaza con extender el comunismo por el patio trasero de Estados Unidos.
El presidente estadounidense Dwight D. Eisenhower quiere asesinar al líder cubano, y da luz verde a la CIA para pasar a la acción.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]CIA al descubierto: 4- Argo la historia secreta[/COLOR]</title>        
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/ciaaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Irán, 1979. Cuando la embajada de los Estados Unidos en Teherán es ocupada por seguidores del Ayatolá Jomeini para pedir la extradición del Sha de Persia, la CIA y el gobierno canadiense organizan una operación para rescatar a seis diplomáticos estadounidenses que se hallan escondidos en la casa del embajador de Canadá.
Con este fin se recurre a un experto en rescatar rehenes de la CIA, Tony Mendez, y se prepara el escenario para el rodaje de una película de ciencia ficción, Argo. La idea es ir a Teherán y hacer pasar a los diplomáticos por un equipo de filmación canadiense para así traerlos de vuelta a casa.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]CIA al descubierto: 5- La bomba de Beirut[/COLOR]</title>        
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/ciaaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Beirut, 1985. Los Estados Unidos son el objetivo de brutales ataques terroristas y secuestros por parte de las milicias islámicas que operan en la ciudad.
Decidido a devolver el golpe, el entonces director de la CIA, Bill Casey, ordena el asesinato de uno de los líderes musulmanes chiíes, considerado por la CIA y el Mossad israelí el responsable de los ataques terroristas contra Norteamérica.
La operación, que no está aprobada por el congreso y que causará cientos de victímas inocentes, se convertirá en uno de los mayores desastres de la CIA.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]CIA al descubierto: 6- La historia real de la noche mas oscura (la caza de Bin Laden)[/COLOR]</title>        
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/ciaaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]En mayo de 2011, Osama Bin Laden, el enemigo público número uno de Estados Unidos, fue localizado y ejecutado en una zona residencial de Abbottabad, Pakistán. El asalto, una acción que tuvo un enorme impacto en todo el mundo, duró tan sólo cuarenta minutos, pero la caza de Bin Laden había empezado dos décadas antes.
La búsqueda comenzó con un equipo de analistas de la CIA, en su gran mayoría mujeres. Estas analistas consiguieron sacar a la luz a la organización terrorista Al Qaeda uniendo distintas informaciones y datos de inteligencia. Sus avisos sobre la peligrosidad de la organización fueron repetidamente ignorados por los responsables de su país hasta los ataques del 11 de septiembre.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]CIA al descubierto: 7- La fortaleza de la guerra[/COLOR]</title>        
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/ciaaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Año 2001, Afganistán. Tras los ataques terroristas del 11-S, Estados Unidos y sus aliados declaran la guerra al terrorismo, y su primer objetivo no ofrece dudas: será Afganistán.
En noviembre, el pueblo de Konduz, al norte del país, es una de las últimas fortalezas talibanes que resisten. La Alianza del Norte, fuerzas afganas aliadas de Estados Unidos, negocia con las autoridades talibanes su rendición, pero los combatientes extranjeros, entre los que se encuentran cientos de miembros de Al Qaeda, deberán ser entregados.
Los mandos talibanes aceptan sin dudar, y tras desarmar a sus ex-compañeros, los entregan como prisioneros a la Alianza del Norte, siendo seguidamente trasladados a una fortaleza-prisión del siglo XIX.
 Pero los prisioneros, sintiéndose traicionados y deseperados, pronto se rebelan tomando con extrema violencia la prisión, y dan muerte allí mismo a un agente de la CIA que se hallaba en el patio de la fortaleza interrogando a los presos.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]CIA al descubierto: 8- La caza del Che Guevara[/COLOR]</title>        
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/ciaaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]El Che Guevara, un carismático y despiadado revolucionario, se propone destruir a los Estados Unidos.
En los años 60, el Che se desplaza a Bolivia dispuesto a proseguir la lucha, y es allí donde la CIA inicia una caza al hombre que acabará con la vida del revolucionario más famoso de todos los tiempos.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]CIA al descubierto: 9- Matar a Gadafi[/COLOR]</title>        
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/ciaaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Marzo de 2011. Rebeldes libios se sublevan contra Muamar el Gadafi. Lo que al principio parece un levantamiento espontáneo es en realidad la culminación de una operación secreta planeada por la CIA durante 20 años. Es la historia de Khalifa Haftar que con la ayuda de la CIA que intentó derrocar a Muamar Gadafi y su régimen en Libia en la década de 1980.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]CIA al descubierto: 10- El golpe de estado fantasma[/COLOR]</title>        
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/ciaaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Conoceremos las implicaciones definitivas de la CIA en el derrocamiento en 1954 de Jacobo Arbenz Guzmán, el presidente electo de Guatemala.[/COLOR]</info>
</item>
