<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR white]Dark Net: 1- El amor[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/darknet.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Conoceremos a una pareja de BDSM cibernéticos que utilizan la tecnología de rastreo para cumplir con su relación amo-esclavo, un soltero en Japón que ha caído que se ha enamorado con una novia virtual usando loveplus y una víctima de venganza porno cuya vida estaba patas arriba cuando sus fotos desnuda privadas fueron publicados en internet.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Dark Net: 2- Actualizar[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/darknet.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]La tecnología está evolucionando de una herramienta externa que manejamos cuando nos es necesaria a algo que está siempre con nosotros, en nosotros, incluso dentro de nosotros. A medida que nos volvemos más y más conectados, nos estamos convirtiendo en dispositivos digitales nosotros mismos? En este episodio conocemos a una madre sueca que se implanta un chip RFID como una opción de vida; un cineasta que perdió su ojo en un accidente con una escopeta y lo reemplazó con una cámara; y el hombre más conectado del mundo que utiliza entre 300-700 sistemas de seguimiento y registro de su vida para supervisar todos los aspectos de su vida.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Dark Net: 3- Explotación[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/darknet.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]La era digital da lugar a una oportunidad sin precedentes para explotar y ser explotados. La pornografía infantil está disponible a un clic de ratón, pero ¿quienes son estos niños y quien se beneficia de su abuso? Al tiempo que facilita el lado más oscuro de nuestros impulsos, la tecnología también está siendo considerada como una cura para la rehabilitación de los depredadores. En este episodio conoceremos a los niños que se ven obligados a realizar actos sexuales en cámara, a las personas que utilizan la misma tecnología para proteger a los niños y atrapar a los autores y además a un pederasta que revela las raíces de su adicción.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Dark Net: 4- CTRL[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/darknet.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]El Internet es un laberinto incontrolable de contenidos y de imágenes que opera bajo las leyes sueltas y el anonimato parcial, una nueva frontera donde la gente puede hacer y ver cualquier cosa. En este paisaje sin ley, quién tiene el control? Los protectores? Los abusadores? En este episodio veremos a los moderadores de contenido que ven lo peor de internet para que el resto de los usuarios no tengamos que verlo, un hacker condenado cuyo castigo era una prisión virtual, estar desconectado y finalmente un hacker blackhat que encripta archivos informáticos y los hace sus rehenes.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Dark Net: 5- Atrapados[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/darknet.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Internet es una ventana que nos ayuda a escapar de la realidad. Podemos ir a lugares donde pensamos que podríamos llegar y nos expresamos como nunca antes. Mientras estamos sentados en nuestras casas, rodeado de pantallas, somos libres ... pero ¿realmente somos libres? En este episodio conoceremos a una mujer atrapada en un culto en línea desde la seguridad de su dormitorio. Un pilotos que sufre de hipersensibilidad electromagnética y sólo puede encontrar la paz en lugares donde no haya electricidad y wifi. Y un tetrapléjico que utiliza la robótica adaptativa de última generación y la realidad virtual para superar las limitaciones físicas de su cuerpo.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Dark Net: 6- Reconexión[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/darknet.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]El Internet nos permite conectar con la gente, imágenes e información en formas que eran inimaginables hace 30 años. Pero con cada clic que estamos reconectando la estructura física de nuestro cerebro. ¿Estamos evolucionando de forma activa o desevolución hacia un agujero de clicks de dopamina? En este episodio conoceremos a un chico de 17 años luchando contra su adicción a la pornografía en línea. Tecnólogos autistas de Silicon Valley que están usando su variación genética como una ventaja y además, nootrópicos, una clase de suplementos mejoran la cognición que pretende volver a cablear el cerebro.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Dark Net: 7- Provocación[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/darknet.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Tenemos todas las imágenes del proyecto de nosotros mismos en internet, una identidad curada que define cómo queremos ser percibidos. Pero, ¿qué tentaciones existen para embellecer y cuáles son sus implicaciones oscuras? En este episodio, entramos en el mundo de Cyberbanging, donde los jóvenes están utilizando las redes sociales para presumir, conspirar e incitar a la violencia; veremos a dos mujeres afroamericanas bloggers que han creado una tabla de los trolls que las amenazan, y el creador de Abdullah X, un personaje en línea que está tratando de evitar que los niños musulmanes caigan bajo el hechizo de los extremistas islámicos.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Dark Net: 8- Revuelta[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/darknet.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]El Internet está cambiando todo, proporciona voz a los que no la tienen, debilita el poder pero al mismo tiempo crea nuevos medios de control sobre la población. En este episodio conoceromos a una víctima de abuso y a un activista que utiliza la tecnología para documentar y reportar abuso policial; el heredero de una dinastía rabínica quién se apartó de jasidismo de Brooklyn después de encontrar un mundo que nunca supo que existía en internet, y un empresario cuya tecnología de impresión 3-D permite la construcción de armas de fuego, no rastreables e indetectables desde la comodidad de su propia casa.[/COLOR]</info>
</item>
