<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR white]Dinero sucio: 1- La estafa de Volkswagen[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/dinerosucio.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Revelamos nuevos e impactantes detalles sobre el engaño corporativo de VW, la compañía alemana trucó sus vehículos diesel para hacerlos parecer poco contaminantes en las pruebas y presentarlos cómo automóviles que cuidaban el medio ambiente hasta que se descubrió que la compañía estaba engañando tanto a clientes como a gobiernos ya que sus vehículos tenían un dispositivo que hacía pasar las pruebas pero que en realidad sus motoros diesel contaminaban mucho más de lo realmente permitido emitiendo gran cantidad de contaminantes a la atmósfera. Además se expone la impía alianza entre gobiernos y fabricantes de automóviles que permitió al fabricante de autos poner en riesgo decenas de miles de vidas, todo con un dispositivo de $500.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Dinero sucio: 2- Los usureros de los créditos rápidos[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/dinerosucio.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Dirigiéndose a estadounidenses desprevenidos, aunque este tipo de negocio ya está extendido por todo el mundo moviendo cantidades ingentes de dinero gracias a internet, un grupo de émpresarios dedicados a los créditos rápidos hizo millones de pequeños préstamos con cargos que no exponían en los contratos con claridad, tasas de interés infladas hasta niveles que superaban la usura empleada por los préstamos de la mafia, reglas incomprensibles y acuerdos con tribus nativas americanas para saltarse la ley de diferentes estados ganandos miles de millones con sus operaciones. Se aprovechan de como están redactadas las leyes, ¿es un crimen o solo un negocio para aprovechados?[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Dinero sucio: 3- Valeant o la estafa en medicamentos[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/dinerosucio.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Algunos vendedores de acciones en corto de Wall Street exponen una estafa que los reguladores pasan por alto: cómo la empresa canadiense de Big Pharma Valeant que de la mano de su inescrupuloso director Michael Pearson iba simplemente comprando otras empresas farmaceúticas con el objetivo de crear un esquema con el poder incrementar el precio de los medicamentos a su gusto a pesar de que con sus acciones conseguían que muchos pacientes que necesitaban esas medicinas sí o sí murieran por no poder pagárselas.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Dinero sucio: 4- HSBC, el banco de los carteles[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/dinerosucio.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Durante décadas, HSBC, uno de los bancos más grandes del mundo, lavó cientos de millones de dólares para los cárteles de la droga mexicanos después de comprar una filial, el banco Bital, en México que llevaba décadas lavando el dinero de las grandes mafias del país. Una vez HSBC realizó la compra miró para otro lado y continuó lavando el dinero de los carteles hasta que la senadora Elizabeth Warren, periodistas y fiscales obstinados intentan que el gigante de las finanzas rinda cuentas. ¿Pero serán juzgados o son "demasiado grandes" para ser encarcelados?[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Dinero sucio: 5- El golpe del jarabe de arce[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/dinerosucio.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]En Canadá, el jarabe de arce vale más que el petróleo. Cuando desaparecen más de $20 millones de este dulce, sale a la luz una batalla épica entre los carteles que dominan la producción y distribución del producto desde hace muchos años y los pequeños productores que están buscando que se liberalice el mercado de este producto.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Dinero sucio: 6- Trump, el hombre confiado[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/dinerosucio.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Se realiza un análisis del ascenso y reinado de Donald Trump al frente de TRUMP Inc. tejiendo un tapiz de historias sobre los auges y caídas de sus operaciones en bienes raíces, Stevens expone cómo la carrera comercial de Donald Trump se transformó de fracasos épicos en una consumada máquina de branding que lo propulsó en última instancia hasta la casa blanca.[/COLOR]</info>
</item>
