<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR white]La verdadera historia de la Internet - Los buscadores[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/laverdaderahistoriadelainternet.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Este es el segundo capí­tulo de 4 capí­tulos sobre el Documental “La verdadera historia de Internet“ (Download: The True Story of the Internet) que se está transmitiendo por Discovery Channel Latinoamérica, en el primer capí­tulo se habló sobre la guerra de los navegadores entre Netscape e Internet Explorer, y ahora en este capí­tulo nos habla sobre los buscadores, de cómo comenzaron y cómo algunos desaparecieron, desde buscadores tan entrañables cómo Excite o Altavista hasta Yahoo! o Google.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]La verdadera historia del internet- el poder popular[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/laverdaderahistoriadelainternet.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]En esta ocasión nos muestra el poder de la gente a través de un fenómeno que está revolucionando Internet en los últimos años como son las redes sociales. Digg, Youtube, MySpace, Facebook, Wikipedia,  entre otros, están cambiando la forma en hacernos llegar la información y de participar de forma activa en Internet. En este ultimo capí­tulo aprenderemos el concepto de la “Red 2.0“.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]La verdadera historia de la Internet - eBay y Amazon[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/laverdaderahistoriadelainternet.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Ebay y Amazon“ nos muestra como siguió evolucionando la internet, hasta llegar a convertirse en algo inimaginable años atrás, se convirtió también en una gran red de negocios, en donde se compran, subastan, y venden productos de todo tipo donde las pioneras que hicieron este gran avance y revolución del negocio por internet son sin dudas las poderosas Ebay y Amazon.[/COLOR]</info>
</item>
