<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR white]Los secretos del III Reich Temporada 1: 1- El discipulo de Hitler[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/lossecretosdel3reich.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Este programa penetra en la retorcida personalidad de este fiel servidor del Führer, líder nacional de las SS, jefe de policía, ministro del interior y comandante en jefe, que alcanzó las cotas de poder más altas del estado y fue uno de los máximos responsables de la solución final, la masacre de más de seis millones de judíos ordenada por los nazis. Himmler se sentía atraído por el ocultismo y por la mitología germánica, cuyas leyendas y símbolos le sirvieron de inspiración para crear la iconografía del nazismo.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Los secretos del III Reich Temporada 1: 2- Las mujeres de Hitler[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/lossecretosdel3reich.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]La vida privada del Führer era uno de los secretos mejor guardados del régimen. Además de su relación con Eva Braun, a la que conoció cuando ésta tenía tan solo 19 años, el programa recuerda a otras mujeres que también pasaron por la vida del dictador, como su sobrina, Geli Raubal, cuyo suicidio desató los rumores del incesto. Todas jóvenes y muy similares físicamente, parecían caer embelesadas por él. El programa incluye testimonios de historiadores y psicólogos para saber a qué se debía esa capacidad de seducción.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Los secretos del III Reich Temporada 1: 3- El zorro del desierto[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/lossecretosdel3reich.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Dedicado al Mariscal Erwin Rommel, apodado con ese calificativo y decisivo en la campaña militar del Norte de África durante la II Guerra Mundial. En el punto álgido de su éxito, la sola mención de su nombre parecía suficiente para sustituir a divisiones enteras en el campo de batalla. Pero en sus últimos años, sus impresionantes éxitos militares dejaron paso a grandes derrotas. Hacia el final de la guerra surgieron discrepancias entre Rommel y Hitler, lo que terminó por provocar un suicidio forzado que se tapó con un funeral de estado.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Los secretos del III Reich Temporada 1: 4- El dinero de Hitler[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/lossecretosdel3reich.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Este documental presenta a un Adolf Hitler fascinado por la riqueza, muy lejos de la figura asceta y sobria impuesta por el Reich. El documental narra cómo no tenía reparos a la hora de sustraer fondos públicos. Tuvo acceso a grandes sumas de dinero para su uso personal y sacó partido a su posición convertirse en un hombre muy adinerado. En realidad, el régimen nazi ocultaba un complejo sistema de corrupción y enriquecimiento personal.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Los secretos del III Reich Temporada 1: 5- La familia de Hitler[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/lossecretosdel3reich.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Este documental describe los métodos usados por el Führer para mantener en secreto los orígenes de sus antepasados y la situación de sus familiares más cercanos. Se trata de una historia oculta, que va saliendo poco a poco a la luz y que nada tiene que ver con la imagen edulcorada fabricada por la propaganda nazi. En realidad, los archivos personales de algunos parientes y los testimonios como los de la segunda esposa de su hermano Alois, sirven para desvelar todo tipo de secretos: enfermedad mental, bigamia, disensión política, el suicidio de su sobrina Geli... Un torrente de información que habría empañado su inmaculada imagen pública.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Los secretos del III Reich Temporada 1: 6-El arquitecto de Hitler[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/lossecretosdel3reich.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Se centra en la vida y personalidad de Albert Speer, el arquitecto que dio forma a la parafernalia nazi al diseñar los escenarios de sus desfiles y convenciones, como la de Nuremberg de 1934, cuya grandiosidad le colocó entre los favoritos del Reich. Ministro de armamento, amante del arte – arrampló con numerosas obras de arte procedentes de familias judías- y artífice de la concepción de Germania, esa mezcla de Londres y París que Hitler quería levantar como su legado personal, se invistió de una aureola de “nazi bueno”, una concepción inventada por él mismo, en la que había más mentira que verdad.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Los secretos del III Reich Temporada 2: 1- El enigma de Hess[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/lossecretosdel3reich.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Rudolph Hess era la mano derecha del Führer, su más íntimo colaborador desde los primeros tiempos del movimiento nacionalsocialista. Sin embargo, en 1941 hizo lo impensable: a espaldas de Hitler, voló en secreto y en solitario a Inglaterra para intentar firmar la paz con los británicos.
Repudiado por Hitler y tachado de traidor por el régimen nazi, Winston Churchill no vaciló en ordenar su encarcelamiento. Posteriormente, sería juzgado en los tristemente célebres juicios de Nuremberg y condenado a cadena perpetua.
Hess cumplió su condena en la cárcel de Spandau, en Berlín, donde aparentemente se suicidó el 17 de agosto de 1987. No obstante, el enigma que rodea a Rudoph Hess sigue hoy tan vivo como en 1941. ¿Qué le implusó a volar a Gran Bretaña en plena guerra? ¿Realmente se suicidó, o fue asesinado en su celda?[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Los secretos del III Reich Temporada 2: 2- El paciente Hitler[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/lossecretosdel3reich.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Se suponía que era el líder supremo de una raza superior, un ejemplo de salud física y mental para guiar a la Gran Alemania hacia un futuro glorioso. Pero tras la fachada del poderoso Führer había un frágil adicto a las pastillas, dependiente de una dudosa dieta de inyecciones, comprimidos y tónicos. En pocos años, Adolf Hitler quedó reducido a una figura débil y temblorosa, una sombra del hombre que fue al comienzo de la Segunda Guerra Mundial.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Los secretos del III Reich Temporada 2: 3- El fantasma del U-513[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/lossecretosdel3reich.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Frente a las costas de Brasil descansan los restos del U-513, una arma letal que hundió decenas de buques aliados.
Este submarino, que en su día fue el orgullo de la Kriegsmarine, estaba comandado por el capitán Guggenberber, un héroe de guerra condecorado con la cruz de caballero con hojas de roble.
Guggenberber fue un marino excepcional y un gran líder que siguió luchando incluso después de ser capturado, protagonizando una espectacular fuga de un campo de prisioneros de guerra en Arizona (Estados Unidos).
Ahora, un hombre está decidido a encontrar los restos del mítico submarino del intrépido capitán Guggenberber, el U-513.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Los secretos del III Reich Temporada 2: 4- El oro de los nazis[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/lossecretosdel3reich.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]En 1945, los nazis estaban a la fuga mientras los aliados, triunfantes, estaban a a punto de arrasar las fronteras occidentales de Alemania.
Pero en lo más hondo del corazón del sur del Reich de Hitler acechaba la amenaza de lo desconocido. Entre los altos mandos aliados, creció el temor a un contraataque nazi desesperado desde los Alpes.
Al mismo tiempo, las reservas de oro y divisas del Reich fueron secretamente transportadas a ese emplazamiento, lo que reforzó la idea de la existencia de la fortaleza Alpina o Alpenfestung, pero... ¿Existió realmente?[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Los secretos del III Reich Temporada 2: 5- Misiones mortales[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/lossecretosdel3reich.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Algunas batallas clave de la Segunda Guerra Mundial se libraron en la sombra. Fueron ataques secretos en territorio hostil o en tierra de nadie, donde los detalles de las misiones podían ocultarse o exagerarse según conviniera a las artes oscuras de la propaganda y el espionaje.
En este último episodio de la serie conoceremos las intrigantes historias de cuatro famosas operaciones especiales que no fueron lo que parecían: el rescate de Mussolini, el asesinato de Reinhard Heydrich, el secuestro, por parte del SOE, del general Kreipe y las operaciones tras las líneas aliadas de los hombres lobo de Himmler.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Los secretos del III Reich Temporada 3: 1- En busca de la bomba de Hitler[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/lossecretosdel3reich.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Los científicos estadounidenses trabajaron febrilmente para desarrollar la primera bomba atómica. Temían que la Alemania de Hitler estuviera a punto de construirla y terminasen antes que ellos. Más tarde se informó que los alemanes habían abandonado sus planes. Según nuevos documentos, informes militares aliados y planes de construcción existentes, Hitler ya había probado un nuevo tipo de arma nuclear en marzo de 1945. ¿Hasta donde llegaron realmente los alemanes en la construcción de la bomba atómica?[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Los secretos del III Reich Temporada 3: 2- El tren del oro nazi[/COLOR]</title>       
<link></link>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/lossecretosdel3reich.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Durante décadas después del final de la Segunda Guerra Mundial, persistieron los rumores de que las montañas del suroeste de Polonia tenían un precioso secreto: un misterioso tren cargado de toneladas de oro, joyas raras y arte invaluable oculto por los nazis en un laberinto secreto de túneles. Cuando en 2015 dos cazadores de tesoros afirmaron haber localizado el "Tren de oro de Hitler" en el área de Walbrzych, las noticias llegaron a los titulares de todo el mundo. Pero, ¿cuál es la verdad detrás del supuesto descubrimiento?[/COLOR]</info>
</item>
