<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR white]Mundo hacker Temporada 1: 1- Spam y pishing[/COLOR]</title>       
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/mundohacker.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]El spam y el phishing, dos de los mayores negocios sucios de la red con los que los ciberdelincuentes obtienen verdaderas fortunas y que provocan millones de pérdidas a las empresas.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Mundo hacker Temporada 1: 2- Redes wifi[/COLOR]</title>       
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/mundohacker.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]¿Estamos seguros cuando nos conectamos a nuestras redes wifi? Cuando usamos redes abiertas, ¿están asegurados nuestros datos? vamos a conocer los riesgos que encierra esta tecnología.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Mundo hacker Temporada 1: 3- Ciberguerras[/COLOR]</title>       
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/mundohacker.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Guerra informática, guerra digital o ciberguerra, en inglés cyberwar, se refiere al desplazamiento de un con flicto, en principio de carácter bélico, que toma el ciberespacio y las tecnologías de la información como escenario principal, en lugar de los campos de batalla convencionales.
También se podría definir como el conjunto de acciones que se realizan para producir alteraciones en la información y los sistemas del enemigo, a la vez que se protege la información y los sistemas del atacante. Los ataques informáticos no son considerados como ataques armados.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Mundo hacker Temporada 1: 4- Seguridad movil[/COLOR]</title>       
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/mundohacker.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]En un mundo donde no podemos vivir sin nuestro teléfono móvil o smartphone, deberíamos saber que estos pequeños dispositivos no son tan inocentes como parecen…[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Mundo hacker Temporada 1: 5- Sociedad conectada[/COLOR]</title>       
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/mundohacker.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Vivimos en un mundo conectado en el que los datos almacenados en la red crecen de forma exponencial cada segundo.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Mundo hacker Temporada 1: 6- Infeccion en la red[/COLOR]</title>       
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/mundohacker.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Internet se ha convertido en una herramienta imprescindible. Pero la red en la que navegamos cada día está infectada.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Mundo hacker Temporada 1: 7- Las redes sociales[/COLOR]</title>       
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/mundohacker.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Las redes sociales han revolucionado el modo de comunicarnos. Veremos que hay un mundo oculto detrás de ellas, que muchas personas desconocen.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Mundo hacker Temporada 1: 8- Comercio seguro[/COLOR]</title>       
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/mundohacker.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]El comercio en Internet está en alza, cada vez más personas se suman a comprar a través de la red. Comercio seguro online veremos cómo este nuevo comercio puede ser sencillo y seguro, o todo lo contrario.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Mundo hacker Temporada 2: 1- Delitos informaticos[/COLOR]</title>       
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/mundohacker.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Programa que todo aquel que utilice un ordenador o se conecte a Intenet alguna vez en su vida tendría que ver. La tecnología es como una onda expansiva que no deja de crecer y que esconde peligros que ni siquiera conocemos”, explica Antonio Ramos. “Discovery MAX y ‘Mundo Hacker’ contienen soluciones a problemas cotidianos a los que no sabemos cómo hacer frente. El éxito de los primeros episodios ha demostrado que la gente tiene necesidad de encontrar respuestas a esos problemas. Por eso regresamos con más programas y nuevos temas que seguro les seguirán resultando de gran interés y utilidad a todos los espectadores, como el comercio seguro o los peligros de las redes sociales”, asegura.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Mundo hacker Temporada 2: 2- Hacktivismo y activismo[/COLOR]</title>       
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/mundohacker.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Hacktivismo (un acrónimo de hacker y activismo) se entiende normalmente "la utilización no-violenta de herramientas digitales ilegales o legalmente ambiguas persiguiendo fines políticos. Estas herramientas incluyen desfiguraciones de webs, redirecciones, ataques de denegación de servicio, robo de información, parodias de sitios web, sustituciones virtuales, sabotajes virtuales y desarrollo de software".1 A menudo se entiende por la escritura de código para promover una ideología política, generalmente promoviendo políticas tales como la libertad de expresión, derechos humanos y la ética de la información. Los actos de hacktivismo son llevados a cabo bajo la creencia de que la utilización del código tendrá efectos de palanca similares al activismo regular o la desobediencia civil. Se basa en la idea de que muy poca gente puede escribir código, pero el código afecta a mucha gente.
Internet se ha convertido en un medio de protesta muy potente. Los nuevos activistas utilizan la red para denunciar injusticias sociales; las herramientas digitales permiten que los activistas puedan manifestarse más allá de las calles, y llegar a millones de personas. Así como grupos hacktivistas, como Anonymous.
¿Quiénes son los activistas en la red, en qué se diferencian de los hacktivistas? ¿Cómo usan las tecnologías para alcanzar sus objetivos?[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Mundo hacker Temporada 2: 3- Menores en la red[/COLOR]</title>       
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/mundohacker.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Los menores se enfrentan cada día a más peligros en Internet. Ciberbullying, grooming, sexting... La inmediatez, el anonimato y el carácter masivo de la red otorgan una nueva dimensión a este tipo de ataques. Lo más importante es aprender a detectar estos problemas, saber cómo actuar cuando se han cometido y sobre todo, prevenirlos.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Mundo hacker Temporada 2: 4- Hacking en radiofrecuencias[/COLOR]</title>       
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/mundohacker.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Las radiofrecuencias son tecnologías muy vigentes, con implicaciones en sectores críticos de nuestra sociedad. ¿Sería posible realizar ataques a través de esos sistemas? En este terreno entran en juego los drones; vehículos aéreos no tripulados que se usan con fines pacíficos y militares... y que como toda tecnología, es susceptible de ser atacada.[/COLOR]</info>
</item>
