<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR white]Ovnis la evidencia perdida: 1- Area 52[/COLOR]</title>       
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/ovnislaevidenciaperdida.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Si bien muchas personas han escuchado sobre el área 51 situada en el desierto de Nevada, pocos son lo que han oído hablar de la base militar ultrasecreta situada en los remotos desiertos de Utah conocida como Área 52. Los informes de avistamientos de ovnis y los misteriosos encuentros de aviones con ovnis entre otras cosas hacen pensar a mucha gente que los gobiernos nos ocultan la verdad sobre estos acontecimientos y la base conocida cómo área 52 podría aportar respuestas sobre estos hechos.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Ovnis la evidencia perdida: 2- Encuentros en las profundidades[/COLOR]</title>       
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/ovnislaevidenciaperdida.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Durante décadas, la investigación OVNI se ha centrado en analizar el cielo en la búsqueda de estos objetos volantes, pero documentos recientemente desclasificados junto con los avances en la tecnología, revelan que los investigadores de ovnis están cada vez más convencidos de que los ovnis no sólo están en el cielo si no que  también pueden estar habitando nuestros océanos.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Ovnis la evidencia perdida: 3- Pilotos y astronautas[/COLOR]</title>       
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/ovnislaevidenciaperdida.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Cuando se trata de identificar misteriosos objetos volantes no identificados en nuestros cielos, hay pocas personas más cualificadas que pilotos y astronautas. A través de sorprendentes testimonios de primera mano, aprenderemos que los avistamientos de ovnis que realizan tanto pilotos como astronautas son mucho más comunes de lo que nos informan y hacen creer.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Ovnis la evidencia perdida: 4- Aterrizajes de ovnis en la antiguedad[/COLOR]</title>       
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/ovnislaevidenciaperdida.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Recientemente se han descubierto nuevas pistas y pruebas que apuntan a la posibilidad de que en la antiguedad la humanidad fuese visitada por extraterrestres. Estas visitas extraterrestres habrían influenciado la evolución y desarrollo de la humanidad dejando los extraterrestres su impronta en diferentes áreas como la tecnología, la arquitectura y el arte por ejemplo.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Ovnis la evidencia perdida: 5- Pasado y presente[/COLOR]</title>       
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/ovnislaevidenciaperdida.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Desde el saber y la historia del antiguo Egipto, hasta los mitos de los nativos americanos, e incluso el arte del período renacentista, el pasado de la humanidad está plagado de referencias a ovnis. ¿Son estas referencias pruebas concluyentes de que la tierra ha estado siendo visitada por extraterrestres durante miles de años?[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Ovnis la evidencia perdida: 6- Confesiones desde el lecho de muerte[/COLOR]</title>       
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/ovnislaevidenciaperdida.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]¿Podrían las confesiones desde lecho de muerte proporcionar evidencia real de la existencia de OVNIS? La verdadera y ocultada información sobre el contacto con alienígenas no se limitan sólo a las fuerzas militares. De hecho, muchos creen que tales secretos se extienden hasta el espacio exterior en Marte, donde la increíblemente prolongada vida del rover de la NASA opportunity podría esconder información clave.[/COLOR]</info>
</item>
