<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR white]Tesoros al descubierto Temporada 1: 1- La esposa de Jesus[/COLOR]</title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/tesorosaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]En una escritura de 1600 años de antiguedad, hay 8 líneas de la antigua escritura copta, en una de las lineas se puede leer "Jesús dijo, mi esposa". ¿Podría el fragmento de una falsificación moderna, o se suman a la creciente evidencia que sugiere María Magdalena podría haber sido la esposa de Jesús y de los primeros líderes de la iglesia?[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Tesoros al descubierto Temporada 1: 2- La sabana santa[/COLOR]</title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/tesorosaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Algunos creen que es la tela que se colocó sobre el cuerpo de Jesucristo después de la crucifixión, se cree que la Sábana Santa de Turín muestra la única verdadera imagen de Jesús que existe. Este artefacto emblemático ha sido el centro de una intensa controversia desde que apareció por primera vez en una iglesia en Francia en 1357. Ahora, una nueva generación de investigadores están explorando nuevas sorprendentes afirmaciones sobre su autenticidad, y nuevas teorías radicales que tratan de explicar cómo fue hecha la imagen. Este documental sigue a cuatro de los investigadores más destacados en protector en su intento de descifrar el misterio escondido en este tesoro.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Tesoros al descubierto Temporada 1: 3- La esfinge de Giza[/COLOR]</title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/tesorosaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Egipto es el hogar de algunos de los grandes tesoros antiguos del mundo y la Esfinge es uno de los más grandes de todos ellos. Ahora, descubrimientos recientes están arrojando nueva luz sobre este antiguo enigma y por primera vez con el uso de las últimas técnicas en investigación un equipo de investigadores internacionales finalmente puede resolver el misterio.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Tesoros al descubierto Temporada 1: 4- El Dorado[/COLOR]</title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/tesorosaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Durante siglos, el mito de El Dorado ha atraído a exploradores y buscadores de tesoros a los Andes de Colombia en busca de su tan ansiado oro.
Se cree que la poderosa y misteriosa leyenda de El Dorado para haber sido inspirado por las antiguas prácticas de los muiscas, una tribu perdida que una vez floreció en las tierras altas de Colombia. Según la leyenda, se pensó que el Muisca llevó a cabo una ceremonia de coronación donde la tribu cubría el cuerpo de un nuevo rey en polvo de oro, coronas, brazaletes y joyas. A continuación, el tesoro estaba colocado sobre una balsa y se llevó el centro del lago Guatavita. Allí, como un sacrificio final para los dioses, todo el oro fue luego arrojado a las oscuras profundidades del lago.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Tesoros al descubierto Temporada 1: 5- El mapa de Vinlandia[/COLOR]</title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/tesorosaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Encerrado en una caja fuerte en la Universidad de Yale en Connecticut hay un documento extraordinario que si fuese real podría volver a escribir la historia del mundo occidental.
El documento, conocido como El Mapa de Vinlandia, muestra una muy buena representación de Europa, un buen bulto de África del Norte, una representación exagerado de las Azores, una gran masa que más o menos se entiende como Rusia y Asia central y una muy buena descripcion Groenlandia . Pero la información más explosiva en el mapa es una pequeña masa de tierra al oeste. Etiquetado "VINLANDIA" su posición representa perfectamente la costa este de América del Norte.
Pero aquí está el problema: el mapa está fechado en 1440, 50 años antes de Colón. Si este mapa se muestra el nuevo mundo, no debería existir. ¿Por qué es este mapa no es uno de los documentos más importantes de la historia? ¿Por qué está guardado? Está escondido en secreto o vergüenza?
Desde que llegó por primera vez a la luz en 1957, el Mapa de Vinland ha sido sometido a una batería de pruebas científicas para determinar si es real o un engaño excepcionalmente inteligente.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Tesoros al descubierto Temporada 2: 1- La gran pirámide[/COLOR]</title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/tesorosaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Armados con el diario recientemente descubierto de cuatro mil quinientos años perteneciente a uno de los responsables de la construcción de la gran pirámide y un nuevo enfoque radical, el ingeniero Peter James y el destacado arqueólogo Mark Lehner se disponen a resolver el misterio más grande del Antiguo Egipto. ¿Cómo se construyó la Gran Pirámide?[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Tesoros al descubierto Temporada 2: 2- Las cabezas de la isla de Pascua[/COLOR]</title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/tesorosaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Utilizando la ciencia forense de vanguardia para arrojar nueva luz sobre los misterios que esconden las gigantescas cabezas de piedra de la Isla de Pascua. Sin embargo, también son algunas de las más misteriosas con arqueólogos con frecuencia discutiendo sobre quién los hizo y por qué. Intentaremos sacar a la luz los misterios de las estatuas más reconocibles en la tierra. ¿Cómo fueron construidas las miles de gigantescas cabezas de piedra en la Isla de Pascua y por qué? ¿Por qué los isleños derribaron todas ellos, excepto una?[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Tesoros al descubierto Temporada 2: 3- El busto de Nefertiti[/COLOR]</title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/tesorosaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Esta es la extraordinaria historia detrás de uno de las imágenes más famosas del antiguo Egipto, el busto de Nefertiti. ¿Pero quién era en realidad la reina Nefertiti? ¿Quién hizo que el busto de corona azul de una mujer practicamente olvidada en la historia se convirtiese en un icono global? y la pregunta más polémica de todas, ¿Podría el busto de Nefertiti ser una falsificación?.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Tesoros al descubierto Temporada 2: 4- El barco de Barbanegra[/COLOR]</title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/tesorosaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]En la costa de Carolina del Norte, arqueólogos marinos, historiadores y científicos estudian los restos de un naufragio de 300 años de antigüedad. Positivamente identificados como el barco insignia del famoso y temido pirata Barbanegra, los investigadores se dispusieron a descubrir lo que los restos del barco y los objetos rescatados del naufragio pueden decirnos sobre el pirata más famoso de la historia.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Tesoros al descubierto Temporada 2: 5- El arca de la alianza[/COLOR]</title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/tesorosaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Esta es la historia de la búsqueda de la verdad sobre el tesoro perdido más famoso de toda la historia, el arca de la alianza. Pero ¿Realmente existía el Arca de la Alianza? ¿Cómo era el arca? ¿Cuál era el poder que se decía que tenía? ¿Y qué le pasó? ¿Donde esta ahora?, estas y otras preguntas se intentarán resolver para sacar a relucir la verdad oculta detrás del mito del arca de la alianza.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Tesoros al descubierto Temporada 2: 6- La lanza del destino[/COLOR]</title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/tesorosaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]En una búsqueda que abarca cuatro países y 20 siglos, investigamos la leyenda de la Lanza del Destino. Mencionada por primera vez en el Nuevo Testamento, se dice que la lanza perforó el costado de Jesús. Siempre se ha creído cree que esta reliquia tiene poderes especiales, por lo que los reyes y los conquistadores de Carlomagno a Hitler trataron de poseerla.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Tesoros al descubierto Temporada 3: 1- La pirámide de Cahokia[/COLOR]</title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/tesorosaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Hace más de mil años una gran civilización construyó una próspera metrópolis en el corazón de América del Norte., una ciudad más grande que París y Londres en aquel entonces y que era conocida como Cahokia. Cahokia es uno de los secretos mejor guardados de la arqueología occidental, pero utilizando tecnologías de vanguardia, hoy día los arqueólogos e historiadores estan consiguiendo desentrañar finalmente sus misterios y mostrarnos la historia del imperio perdido de américa.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Tesoros al descubierto Temporada 3: 2- El mapa del tesoro del mar muerto[/COLOR]</title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/tesorosaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]El arqueólogo Danny Harman repasa los pasos de la expedición original de 1952 y visita la misma cueva donde se descubrieron los rollos de cobre del mar muerto. Unas raras imágenes de archivo revelan el momento en que los científicos abrieron el frágil rollo por primera vez en 2.000 años y el profesor Lawrence Schiffman, un experto en hebreo antiguo nos guía a través del texto que enumera 64 escondites que esconden riquísimos tesoros.
En nuestra búsqueda de los tesoros del Rollo de Cobre, seguimos las pistas del antiguo asentamiento de Qumran en las orillas del Mar Muerto, cerca de donde se descubrió el rollo. Excavaciones aquí han revelado características que proporcionan una coincidencia casi idéntica a las ubicaciones mencionadas en el texto críptico. Nos dirigimos a Jerusalén, donde el arqueólogo Shimon Gibson cree que el tesoro se originó como parte de los Tesoros del 2do Templo del Rey Herodes. ¿Podrían los sacerdotes del templo haber ocultado el tesoro antes del asedio romano de Jerusalén en el año 70 dC?[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Tesoros al descubierto Temporada 3: 3- La ciudad perdida de los faraones[/COLOR]</title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/tesorosaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Ramsés II era el faraón más poderoso que jamás había gobernado Egipto, y su capital, Pi-Ramesses, fue su coronación. Era el programa de construcción más grande desde las pirámides, pero de alguna manera, esta metrópolis desapareció completamente de la historia. ¿Que pasó? ¿A donde se fué? ¿Y dónde se construyó para empezar? Únase a a la búsqueda de la ciudad perdida de Ramesses el Grande, una historia de ruinas dramáticas que engañaron a los arqueólogos durante décadas y el brillante trabajo de un detective que finalmente descubrió el destino de esta magnífica ciudad.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Tesoros al descubierto Temporada 3: 4- La tumba de Tutankamon[/COLOR]</title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/tesorosaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]En 1922, en el Valle de los Reyes de Egipto, el último lugar de descanso de los antiguos faraones durante casi 500 años, Howard Carter hizo el descubrimiento más trascendental en la historia de la arqueología: la tumba del rey Tutankamón.
Como todos las demás tumbas reales en el Valle que han sido robadas durante la antigüedad, es la única tumba real que se ha encontrado intacta. Es el mayor tesoro arqueológico que ha existido jamás, conteniendo todo lo que el Faraón necesitaría en el más allá. Pero así como la tumba del rey ha asombrado al mundo, también ha dejado profundamente perplejos a los expertos.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Tesoros al descubierto Temporada 3: 5- La búsqueda del santo grial[/COLOR]</title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/tesorosaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]El Santo grial, la reliquia definitiva de la cristiandad, se dice que fue la copa que utilizó Jesús en la última cena perdida durante miles de años. Muchos lo han buscado, pero algunos dicen que saben donde se encuentra. ¿Una copa de una iglesia en España podría ser el santo grial? Utilizando el análisis forense e histórico, los expertos ubican este caliz en el lugar en el que Jesucristo pasó sus últimas horas pero ¿es esta copa la última de una serie de afirmaciones erróneas o puede que la búsqueda del santo grial haya llegado a su fin?[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Tesoros al descubierto Temporada 3: 6- La búsqueda de la Atlántida[/COLOR]</title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/documentales/tesorosaldescubierto.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]La Atlántida, una gran civilización que se llevó el mar. Fue la leyenda que registró Platón, el gran filósofo, pero ¿llegó a existir la Atlántida?. Durante siglos aventureros y arqueólogos han buscado la Atlántida en vano, pero ahora un equipo internacional de expertos han descubierto pruebas de una civilización que desapareció de repente y de un cataclismo antiguo de proporciones épicas, ¿habrán descubierto la verdadera que se esconde detrás de la leyenda de la Atlántida?[/COLOR]</info>
</item>
