<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR white]Black Mirror[/COLOR] [COLOR green]Temporada 3 capitulo 1 Caída en picado[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/hkq40aj3rtne</urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/series/blackmirror/blackmirror31.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Lacie (Bryce Dallas Howard) trabaja en una oficina y vive en un mundo aparentemente ideal donde cualquier interacción humana, por pequeña que sea, se evalúa en redes sociales, y donde predomina la obsesión por tener una buena imagen pública. Su amiga del colegio Naomi (Alicia Eve) está muy bien posicionada en la élite social, y Lacie está desesperada por unirse a ella.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Black Mirror[/COLOR] [COLOR green]Temporada 3 capitulo 2 Partida[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/5sh8woyn1ulb</urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/series/blackmirror/blackmirror32.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Cooper (Wyatt Russell) es un trotamundos norteamericano en búsqueda de grandes emociones que llega a Gran Bretaña, donde mantendrá una relación con Sonja (Hannan John-Kamen). Una vez allí probará un videojuego tan avanzado como aterrador.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Black Mirror[/COLOR] [COLOR green]Temporada 3 capitulo 3 Cállate y baila[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/2194xlyvd7fy</urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/series/blackmirror/blackmirror33.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Kenny (Alex Lawther), es un tímido joven de 19 años que se ve obligado a colaborar contra su voluntad con un personaje muy sospechoso, Hector (Jerome Flynn) tras caer en una trampa. La vida de los dos quedará en manos de personas completamente desconocidas.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Black Mirror[/COLOR] [COLOR green]Temporada 3 capitulo 4 San Junípero[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/yeyel5zr71yh</urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/series/blackmirror/blackmirror34.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]California, 1987. San Junipero es un divertido destino de vacaciones lleno de sol, surf y sexo. Yorkie (Mackenzie Davis) y Kelly (Gugu Mbatha-Raw) son dos chicas que acaban de llegar, esperando que su estancia les proporcione diversión y algún cambio en sus vidas. Multitud de jóvenes se divierten bailando en las discos de moda. Pero para algunos de los visitantes de San Junipero, en cambio, la medianoche es una hora importante en la que algo sucede.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Black Mirror[/COLOR] [COLOR green]Temporada 3 capitulo 5 El hombre contra el fuego[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/o2y4o127o3c7</urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/series/blackmirror/blackmirror35.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Stripe (Malachi Kirby) y Raiman (Madeline Brewer) son dos soldados que deben proteger a los habitantes de una aldea de la invasión de mutantes salvajes. Tecnológicamente tienen ventaja, pero desconocen si será suficiente para sobrevivir.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]Black Mirror[/COLOR] [COLOR green]Temporada 3 capitulo 6 Odio nacional[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://gamovideo.com/i40gux4h4um5</urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/series/blackmirror/blackmirror36.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]En un Londres del futuro, la detective Karin Parke (Kelly McDonald) y Blue (Faye Marsay), su experta compañera en nuevas tecnologías, investigan una serie de misteriosas muertes con una conexión siniestra con las redes sociales. [/COLOR]</info>
</item>
