<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR white]The Purge: la noche de las bestias[/COLOR] [COLOR green](2013)[/COLOR]</title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/peliculas/thepurge1.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Año 2022. En una futura sociedad distópica, el régimen político, llamado Nueva Fundación de los padres de América, ha implantado una medida catárquica ante la violencia campante y las cárceles saturadas: la "purga anual", según la cual una noche al año se puede cometer cualquier clase de crimen, incluso el asesinato, sin tener que responder ante la justicia. La violencia se desata durante esas 12 horas, y los individuos se desfogan, imperando la calma el resto del año. Horas antes de que comience la purga anual, el vendedor de sistemas de seguridad James Sandin regresa a su casa en un lujoso suburbio de Los Angeles junto a su esposa María y sus dos hijos, Zoey y Charlie. Lo que no contaba esa famillia es que poco tiempo después de comenzar la noche un extraño llame a la puerta.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]The Purge 2 - Anarchy: La noche de las bestias[/COLOR] [COLOR green](2014)[/COLOR]</title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/peliculas/thepurge2.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]El crimen hace estragos en Estados Unidos y las cárceles están llenas. El gobierno decide que una noche al año, durante doce horas, cualquier actividad criminal, incluso el asesinato, será legal. No se puede llamar a la policía, los hospitales no admiten pacientes, los ciudadanos deben arreglárselas solos porque cometer un delito no está castigado. Durante esa noche plagada de peligros, 5 personas que se han quedado fuera de sus casas deciden juntarse para poder enfrentarse mejor a los ciudadanos salvajes que buscan calmar sus ansias de violencia.[/COLOR]</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white]The Purge 3 - Election: La noche de las bestias[/COLOR] [COLOR green](2016)[/COLOR]</title>        
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/peliculas/thepurge3.png</thumbnail>
<fanart>https://raw.githubusercontent.com/RaspberryPiLibreelec/Addon/master/addon.jpg</fanart>
<info>[COLOR white]Han pasado dos años desde que el ex-sargento de policía Leo Barnes (Frank Grillo) decidió no vengarse del hombre que mató a su hijo. Ahora Barnes dirige al equipo de seguridad que se encarga de proteger a la senadora Charlie Roan (Elizabeth Mitchell), una candidata a la Presidencia que reivindica la supresión de La Purga anual, que consiste en permitir, una noche al año, cualquier actividad criminal, incluído el asesinato. Roan considera que esta práctica perjudica sobre todo a los necesitados y a los pobres.[/COLOR]</info>
</item>
